屌奶星牙朗真係好似想走咁喎咁少人講既

除左返曼聯好似無咩其他選擇

水賤種蝗幫佢交罰款姐

唔係蝗叫佢認
佢寧願打官司咩

回家

all go mu la diu

因為無人信
好似美斯都唔會離開疤

C朗從2009年開始，年年都要離開一次皇馬架喇

見美斯續約又拎高薪唔抵得咪跳下舞囉

炒新聞 都信

得啲弱智仔會信

踢開皇馬返到獌會唔會比班隊友監生激死

比我係佢 一定唔番

美斯初初定罪都吹到話走㗎啦

邊有人出價

skysports

你又岩

最近幾年皇馬勁咗，費sir退休就冇講到，而家又重講，牙朗真係足智多謀

見邊隊勁就去邊隊

下年我曼最勁，應該都回家了😌

反正獌賣c朗筆錢都未用哂，咪用果筆錢再買番佢番黎